{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139943?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 홍현황토촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内での直火方式や個人的な炊事道具は禁止され、喫煙は指定された場所で行ってください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンション別に料金と料金表が間違って反映された場合、自動キャンセル後に再予約できます。 予約の際、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能なスペースなどが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、宿泊をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式や炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒は避けてください。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、再予約できますか？",
            "answer": "はい、ペンション別に料金と料金表が間違って反映された場合、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "予約の際、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能なスペースが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 421
    }
}